唔係講笑 賭咗咁耐波馬 我終於發掘到一條必勝大法 包保你發達

訓啦柒頭 冇呀
賭波馬有必勝大法嚟發達仲會唔會有窮人呀
諗住一世靠呢味嘢發圍既人都只會係社會垃圾

你話你識睇馬好撚勁 一開頭話晨操見到隻馬有雞公頸
臨場見到隻馬谷哂料隻眼紅哂 然後又講到隻馬好令身
耳仔豎起向前好開心 講到成身都好撚fit 去撚硬馬咁
殊不知隻馬背脊唔去馬 當堂輸到仆直

好喇輸撚完馬 諗住靠賭波追數 搵到場重心嚟重注反底
又話見到個盤口升降代表咩 之後又講撚到主場未輸過盤
客場未贏過盤嗰啲鳩屎往績 然後又噏一大堆數據話咩角大角細大波細波 點知兩邊隊都收哂錢踢假波 個球證臨完場仲要無啦啦吹停場波 睇Var判返十分鐘前既犯規兼比十二碼 殺到你渣都冇得剩

講真嗰句
你賭馬咁撚勁成日贏錢 做撚咗馬主啦
你賭波咁撚勁成日贏錢 做撚埋班主啦
但你咪又係每日係到刨波刨馬 諗住點樣一鋪翻底 贏翻輸咗既返嚟

賭易學 書難讀
賭仔何曾買大屋
命注定 運難卜
三衰六旺好難捉

你贏得一時 贏唔到一世 諗住賭錢發達既唔該疊埋心水返多幾份工好過啦
一場波個半鐘 一晚馬四個鐘
攞呢啲時間睇多啲書 增值下自己 你會發現呢個世界仲有更加多野值得你去追尋
最後奉勸各位早日戒賭 重拾新生

巴打學埋時事台d衰野
又標題黨又紅字

新潮文?

樓主輸完錢叫下春
訓個覺之後又會刨返馬
陣間快活谷8場見

跟我買咪發達

支持樓主，咪理樓上班人

叫完春繼續度馬啦

跟得一時 唔跟得一世

全日重心
頭場潘頓 八進
原因：潘頓po咗ig去獅子山 而八進英文名叫demon rocks